希望守護真相的蘋果日報主動調查廿年前劉細良牽涉偽造訪問事件

謝謝

狀元xx考上癮
年經又loop

支聯會算唔算年經年年在維園loop六四？

劉細良 = 香港警察
蘋果日報 = 投訴警察課